釣魚好地方 [求介紹]

黎緊幾日好得閒，想揸車搵個地方釣下魚
有冇巴打有地方好介紹，係岸邊，靜靜地一個人
泊到車
應該用普通魚排手絲釣，唔係用桿